失敗主義全面進場

真係無時無刻都把握機會

成功撚乜春都贏
同贏國有咩分別？

今次唔得咪下次

唱果三日歌又雨革又失敗又盛